【澄清】@Tiffany_Foxcroft 的確為CBC News記者。

#澄清
記者身份澄清
早前有傳言指出有人冒認記者收集影片，廟祝曾接觸該名記者並作身份認證，@Tiffany_Foxcroft 的確為CBC News記者。

from telegram 寶寶Channel
@canigosomeplacefun

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！